全部都係雞

可能係啦，不過比你屌咪又係狗衝
溝唔到囡就檢討下自己，唔好成日上黎洩憤啦可憐蟲